收工聽倒港鐵職員講緊罷工

停停唔好食花生住啦，雖然我知炒狗車好心涼。

發夢收工聽倒d職員傾緊罷工喇喂，大家用力推啦，俾多d鼓勵，好似嶺大校長落元朗咁，俾多兩錢力就有奇蹟發生

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

話唔會罷

support